究竟比比鳥有冇唱個句 傳承着過去叫世間驚訝

比比鳥唱歌好聽就眾所鳩知
特別係櫻花樹下個時既震音，同各種既禮讓
俾軒jai唱d高音

今日突然見到呢條片
係0:46既時候，比比鳥口型唱出：
傳承着過去叫世間驚訝
個種深情，個假音，同埋最後唱左出黎之後既微微一笑
睇得出佢好自信好滿意自己唱得咁好聽
亦睇得出比比鳥既歌喉又進步左

鳩柏豪，加油！

10連

見你冇人理咁慘 覆吓你